Visual Studio Setting
========================================

プロジェクト
--------------------
### CPUアーキテクチャ変更
1. ソリューションエクスプローラー：プロジェクト 右クリック
1. プロジェクト名タブ：`ビルド` > `全般` > 32ビットを優先

### pdb（Program DataBase）ファイルの抑止
1. ソリューションエクスプローラー：プロジェクト 右クリック
1. プロジェクト名タブ：`ビルド` > `構成` > Release
1. プロジェクト名タブ：`ビルド` > `詳細設定`
1. ビルドの詳細設定：`出力` > `デバッグ情報` > `none`

### 静的解析の抑止
1. ソリューションエクスプローラー：プロジェクト 右クリック
1. プロジェクト名タブ：`コード分析` > `ビルドに対するコード分析の有効化`
1. プロジェクト名タブ：`コード分析` > `規則セット` > `この規則セットを実行` > 


